「派口罩畀廢老」，又一次證明【左膠=敵人】

左膠始終如一，都唔係同路人

左膠=阻膠

左膠絕非同路人

左膠落地獄

廢老中咗會增加傳染性
廢老戴咗口罩可以減少傳比我地既機率

無人叫你同廢老有交流。

少去廢老出沒既地方啦

咁應該係取消兩蚊搭車 以免佢地出咁多街傳染大家

你派口罩比廢老 = 鼓勵佢地出街
到時一堆聚埋一齊就真係增加傳染性

Agger

呢樣真, 令佢地出都唔去得遠
反而佢地冇罩都唔見得唔會出街

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

有呢種人

要中都係中㗎啦！佢咪又係亂柒咁戴，拉低口罩吐痰

廢老必須死清光

知名5毛分化撚樓主

如果有一刻你俾樓主引導到，証明要提升下自己既鑑辯”真.連登仔”既能力

左膠一定要死